【唔見野】有無巴打坐13x汁到銀包

如上
有無巴打汁到銀包
就岩岩
啡色皮 拉鏈
入面有兩條鎖匙 行街紙 幾張卡用千幾現金

汁你老母

學好中文先唔該

走la 煙產